我冇膽係無你既夜晚去合埋眼:-(

好想可以忘記你同放低你啊
即使我傷害過你，但你都冇理由會咁快就放低曬㗎

咪撚害人啦 仆街

點傷害佢呀？ 講多啲？

因為我以前嘅家庭背景令我好無安全感，所以我病態咁在乎佢，又好易呷醋，迫到佢好辛苦。

利申:無出軌無做過對佢唔住嘅事

其實呢啲又點算係傷害呢
真心既 我覺得你可以唔洗覺得分手既唯一原因係自己有野做得唔好
佢放低得咁快 其實可能係佢變左
係佢心態上變左 想滿足其他方面既野